【突發】袁偉豪：好多人話我同張寶兒一齊變差左...

頭先袁偉豪係big big channel 開live
佢話：知道好多人話我同張寶兒一齊之後好多事
話張寶兒搞事搞非 但我可以話唔係
同佢一齊之後我只係變得更加直接 率直
有d客可能唔中意 覺得我太直
咁我會調節呢樣野既.....
唯一冇變係我對工作既熱情

陰公！！！原來張寶兒搞到佢冇左好多job

中

佢個樣殘到好似一日打完10次飛機咁

所以幾時都話
岑杏賢值得更好 佢配唔起岑杏賢
btw佢咁講係咪暗指緊以前岑杏賢令佢講野要收收埋埋 覺得好抑壓好辛苦?

呀ben 好似以前咁咪好lo
點解成日咁火爆講錯野 惹事端
為左呢個女人值得咩

億萬千金

我認為食軟飯係重要過接JOB

宜家仲要留鬚都唔襯佢！

為人太率直咪得罪人多囉

一啲一線明星氣質都無
垃圾二打六都上到位

屌係wo 總之佢係live話自己因為張寶兒變得更加有正義感

其實條女幾醜樣

要為呢個女人奉上肉體同dream job 不了

我都聽到屌左出聲
佢宜家勁中意同人係網上對鬧
完全唔理自己藝人身份
頭先佢仲話 自己講呢d唔係用明星身份講
而係用個普通市民 袁偉豪身份講
但大佬呀 你係公眾人物呢個事實改變到咩

宜家真係好黑人憎 好中意辣火頭

佢係live：有d人話我二打六唔好拍劇 學下發哥 我聽到都有d唔舒服

明明係講劇情 我先轆入去睇
點知佢始終改唔到本性
宜家冇lala 狂話鬧佢既網民

push

個格根本就衰

佢宜家連記者都得罪 大大力屌
好似唔想繼續做呢行咁

可能條女家族啲底褲交畀佢打理

係咪腎虧

楊明都係食軟飯但係都正正常常

楊明靚仔咁撚多明明就黎40 個樣仲好似廿歲出頭咁

佢樣係正正常常ok 但個格真係好柒 無里貴格
抵佢啦 唔食軟飯都紅唔到架喇

成日幫個女人講說話
搞到自己形象都差左勁撚多
宜家一拍兩散 原來連job都少左 抵la

之前同岑杏賢一齊個陣明明好正勁襯

咪臭係
要講咪開過個account 匿名講囉 唔好同哂咁多個followers講佢用得佢個名 講出黎有咁多人留意 就係用緊藝人身份
用普通人身份
Wfc

咪玩啦 佢個樣最少30歲 邊忽後生

最好笑係 佢話自己用袁偉豪私人身份講
但用tvb平台出live
屌 同林子善扮大方話唔介意300蚊人情
有異曲同工之妙 一撚樣扮曬野

直接話用藝人身份濫清都冇咁odd
宜家懶清高咁 搏貼地d?

真心咩 係我心目中佢仲係一個o靚仔咁

佢唔記得咗佢假假地都係一個星，一個藝人嚟？做藝人無公關食得屎

Btw，乜人會睇big dick?唔係得啲tvb打手先會睇？
而家慘到要用負面野嚟推劇？個星你唔要拿

成日用真性情黎包裝自己既唔得體 eq低
果個曾樂彤咪同佢一鳩樣囉
Jennifer真係值得更好

有黑仔 想撐下姐 係咪睇都要問聲你？

btw tvb公關見到佢開始亂up
都冇諗住stop佢

要followers時就話自己係偽人
要幫自己講野時就話自己係普通人
唔好玩啦 你公眾人物黎架

好多野 唔應其實會更好 但佢唔明
所以咪一直做二打六lo

岑杏賢雖然幾樣衰
但有賢妻嘅氣質
宜家呢條女似口沒遮攔嘅八婆

所以睇佢講野覺得好撚好笑
只係睇得出自相矛盾 搏上報

依家d二打六成日持住真性情就去撐到行 結果咪係柒 一直上唔到大台咪咁

殘到呢 以前咁靚仔

其實都係㗎 岑份人唔太識搞笑 又係心理輔導師 講乜都圍繞正面嘢 反而覺得哩啲人好難相處

愈反愈紅

呢個真

咪就係為左拍鐵探減磅扮病人lor
脫水法減磅
好傷身 復原唔返
就算增磅都會殘好多

佢拍戀愛自由式同stephen做情況應該好多連登仔都未出世

佢對莊思明好專一 宜家仲話就黎結婚
相由心生 咪愈來愈靚仔！

咁你都係打份工姐，出糧嗰個話睇唔通唔睇咩

擺到明做新聞推套劇，唔好當人傻

情侶

做公眾人物 就應該知道網民先係大客
下下咁樣鬧 唔鬧走fans就出奇

姐係而家為錢又想飛女？
咪撚再出黎害人啦

可能放下少少負能量都唔俾

二打六 未紅先驕

同果個萎萎一9樣

以前

宜家

咩事 個陣面色好咁多 成個人散發既氣質都唔同
而家殘到成個地盤佬咁 又臭格
張寶兒影響得佢好多

條女肯定好砌到一日要出10次先咁殘仲要維護佢

咁先好個人開心d
唔通日日同你呻既港女好？？
宜家袁偉豪勁憤世嫉俗

以前成日撞到佢，真人同靚仔扯唔上關係喎
無化妝個樣好殘勁多雀班

反而咁樣先會識點處理男朋友既情緒下話?
不過好多野話唔埋, 對住唔識既人可以好理性好專業
對住自己男朋友反而係另一回事

人地係大體 理性 會用腦先講野 比你講到佢壓抑自己情緒咁
唔似人地男朋友死老豆都係到哈哈哈哈哈哈

.........只可以講 做TVB打手有糧出死全家

以前仲要都幾多師奶中意
宜家？不了不了

佢個樣真係唔係童顏 依家d人個樣越來越後生
楊明係幾型 但唔後生個樣

佢套鐵探係要瘦啲 所以而家感覺好殘

就係岑杏賢係心理輔導師
所以袁偉豪長期咁正能量先得大家歡迎
吸引力法則呀
相反同左張寶兒負能量爆燈 咪周圍鬧人

乜唔係因為佢為左套劇 減左30磅先變到咁殘咁瘦咩

我明佢為拍劇要瘦.......

但套劇已經拍完成年幾

拍完年幾la

成個大叔咁楊明都正過佢十條街

巴打可能未試過同呢啲人相處情緒係需要釋放岀嚟
btw無話岑唔好

#張寶兒笑

巴打好似有經歷過

#願聞其詳

點解會變曬樣 物以類聚真係冇講錯

杜汶澤周圍屌呢屌路辣火頭，爆埋粗就真性情，好貼地呀
袁偉豪撐自己女友駁番人就 點點點、垃圾偽人

點解可以咁on9 睇左好多次都忍唔住屌

我都會屌杜汶澤 我唔係盲目撐 / 踩

已經比左年幾佢復原
宜家都仲係咁

物以類聚，岑杏賢好高質

Jennifer 值得更好

尾2張相成個道友咁

哇 真係兩個樣
好誇張

公正啲講 之前東張話佢為拍神探先減到咁瘦

公正d講 年幾前已經拍好

只能夠講個個人唔同
有啲人或者鍾意男女朋友理性嘅

杜汶澤去姦淫擄掠都係啱嘅

楊明又咪食軟飯 都唔好得過阿ben幾多係個樣keep得好過袁 戲又屎格又mk

右邊好似男人

你唔係，但大把人係

專一長情已經好剎食

On9同岑一齊個陣 圈子都係啲有學識有修養既人eg千雪啲氣質都唔同啲

依家比呢個女人落左降頭咁款

只限兒登

有d客可能唔中意 覺得我太直
係咪講緊劉生
btw食張寶兒呢件究極豬扒都可以直咗，袁偉豪真係

屌諗左陣先get到你講咩 笑撚死

係咪得我覺得佢冇乜星味同演技仲需要磨練下，樣黎講當然係靚仔，但見到佢擔正做劇集主角硬係覺得未夠火喉

之以fyy講係雞係公廁 莊思明係到話人cheap 楊明開po盲撐佢條女 暗踩fyy 話哂都一齊拍過劇做對手戲 食軟飯都唔洗食到咁核突嘅

條女有錢炸

佢條女有錢嘛！ 依家做人隻狗先係正職， 偽人只係副業

之前佢做警察 做牙佬都好正
係識左張寶兒之後 d 負面新聞好似海瀟咁湧出黎

你唔講都唔記得左呢單野
因為呢件事先知 原來fyy真係冇朋友
個次得麥明詩撐佢
其他女藝人 朱千雪 湯洛雯etc. 同莊思明熟d

殘得好快 以前洪武三十二 on call36
去到鐵馬個樣都冇依加咁殘

呢d仆街快線撚快d趁地淋啦

明明以前形象好好，又健康大隻
而家又串又殘，望落真係好唔健康

咁真係
正常點會無啦啦講咩客
分明係劉生唔鍾意

又唔洗咁既.........
開呢個post都係想佢睇到 反省下 唔係想詛咒佢

同呢個一齊之後 一日差過一日
之前咪好地地
依家就連公司啲師奶對佢好感度都狂跌

係我公司d阿姐見到佢新聞都會鬧兩句
睇得出情況好嚴峻

其實點會係張寶兒教壞佢，佢自己拍到好碼頭咪唔做偽人lol，gum唔做偽人就會有火gala

岑杏賢咁賢淑都唔要

呢pair好討厭

又係wo 都有可能。
或者佢只係做返自己
就好似f(x)個露點姣西雪莉咁

我淨係知你同張寶兒一齊之後變咗個猥瑣麻甩佬

比人吸乾晒

正常啦

袁偉豪同張寶兒
馬國明同黃心穎
依兩pair散左我會好開心
馬國明值得更好

唔係人愈大愈無火,愈人情世故既咩
btw你身邊係咩人,你咪咩人咯,物以類聚者

前者認同 後者唔太認同
本身都覺得馬明同心穎唔襯
但佢地都幾sweet
咁心穎除左似蔡一智之外
又冇乜野既幾好呀

佢形象真係差左好多....

bb 你少左好多job 呀? 哈哈哈哈哈哈哈哈

張寶兒點都唔算7啦

兩個都揀d豬扒食真係唔知發生咩事
張寶兒真係越睇越樣衰 相信係相由心生
#哈哈哈哈哈哈哈哈

得失d客好過得失張家 條數啦

莊思明嗰三姊妹好撚7樣衰

真心覺得好樣衰
似樣衰泰國人妖

張寶兒大仆街

其實佢死唔放棄張寶兒係咪因為女方有錢，想食軟飯
真心唔明張寶兒有咩優點咁吸引佢，為咗維護女方連自己既名氣聲譽都唔要

抵死

張寶兒成個港女樣
現實生活條女一定好撚煩

#有聲

岑杏賢好有人妻味

有冇人覺得條友揀女一個差過一個
雖則兩個喺明星來講樣都唔合格
但岑杏賢點都正個張寶兒啦
張寶兒瘦撚到

張寶兒吸到佢變人乾

發夢見到佢成日夜蒲食女

有冇氣質真係睇得出 唔講樣靚唔靚 岑同千雪成個人係好得體大方 好知性嘅感覺

睇到你地個個讚袁個ex，張寶兒條八婆仲唔發哂癲然後又怕袁係為左食軟飯先痴實佢，一定更加落力咁發癲，袁可能晚晚奶腳指先氹得番咪咁殘

邊啲客呀？劉公子？

都唔係幾啦 係好撚醜樣

真係好撚柒

咁慘sor 我只係想袁偉豪睇到會變好
冇諗過害到佢

揀埋個又蠢又樣衰講嘢又唔夠大體成個弱智咁嘅女人做女朋友

男人總係要一個女朋友 而唔係要一個老婆

可能佢唔會後悔 但跟岑一齊既時候可能係佢最幸運時候

以前睇佢個樣好charm , 睇佢同岑杏賢啲相同做牙佬個陣都仲好好，依家變得好老好無精神...

睇哂段片佢應該有少少憂鬱症

個樣好似60歲大叔咁

依家岑杏賢真係活得比佢好
又成日開直播分享正向思維
做有意義既事

咁都百幾個正評
邊度樣衰

的確
人生其中做過既錯事就係以前話過佢醜樣
真係要好好懺悔

我就覺得岑唔算靚 但都唔算樣衰 普普通通，
但有氣質，至少肯定好過張寶兒好多，呢件就真係樣衰啦

城寨之後，無啦啦熱棒佢
上年tvb仲吹到係視帝大熱
但完全唔覺佢表現出色

wfc

以前做戲雖然屎，但都自自然然
依家條友做戲完全係懶有深度懶有演技

我淨係知佢做戲好屎

雖然佢都屎 但我覺得楊明仲屎過佢，做左咁多年個樣都木木獨獨 無咩變化

做完城寨真係睇好佢
不過自己搞到依家咁

做億萬駙馬wo
奶西都同你奶行去啦
點會唔處處都維護
連上次佢老豆有野條女仲哈哈哈哈咁笑都忍到
為左做有錢女婿可以去到幾盡
#好好建立食軟飯既自己

連快線點樣用都未識，重走去撩事鬥非....

條友都戇撚鳩

佢本來就係一件西人

陽衰氣快盡, 仲唔脫身會有大劫

但袁偉豪扮到好好戲咁仲難頂喎

鐵探一有佢就好出戲

幾姊妹住貝沙灣㗎
係我都狗衝啦

似20次～

嗰啲老味

收皮啦

少數tbb拍過無間道既演員

當局者迷

以前牙佬個期真係好正
依家個樣又殘又滄桑同普通中老冇分別

變左做阿伯

變左痴線佬

唔好吹捧楊明好嗎
佢真人串過碼頭姑喱

佢係有氣質嘅

激嬲左岑杏賢真係大走寶

叫張寶兒養佢

專咩一呀
私低下傾各有各玩嘅啫

係囉 同條女一樣咁串

佢做咩野

即係前度先係真正教到佢做人同做藝人果個

689都話用市民身份屌反對派

佢好似係因為岑杏兒，d人個排先覺得呢條友錫女朋友，係好男仔，吸納左唔少fans...但宜家同左張寶兒一齊就流失左好多

我覺得人唔多唔少會比另一半影響，當然都唔排除佢本身如此只係以前好左啦。

咁你咪繼續落去囉
你有你我行我素
我地有我地話畀廣告商聽，我地唔撚想見到你

岑杏賢走得好

係喎！真係似
不過呢個性格好過莊思敏

佢呢啲唔係率直衰啲講句係唔用腦
以前都j過佢一排, 點知而家搞成咁
佢而家真係完全走火入魔

唔飲水 + 運動排汗？

岑杏賢咁賢良
成日提點佢多
袁偉豪嫌煩
咪搵個𡃁妹一齊
hehe haha 咁過仲開心

簡直係男人心聲
我諗佢都自知錯過左岑杏賢，不過都走左寶無辦法啦，人地岑都完全唔想再show佢

形容得好好 兩個都好有知性美

佢同岑呢期真係最好j，個樣又勁冧

步入中年 開始似老一輩咁
唔接受外界批評 郁啲就要同人對鬧

咪係 條友出左道好多年衰左幾獲野
依家中年先黎發奮 扮好仔

又要做雞又要攞貞節牌坊

我估計就算袁偉豪呢一刻唔想一齊都會死頂，因為唔想人地話佢選擇錯左，唯有繼續護住呢個女朋友，反正個女仔條件唔差

嬲打樣

慳番啖氣啦 頒獎比佢係TVB自己圍威喂 洗理你D 連登仔

聽人講朱千雪 湯洛雯個班女好撚憎袁偉豪

李銘洋認同

唔係喎 舊年7月仲撞到佢地拍戲

記得有次記者訪問佢 串佢少爺脾氣
就知佢個格同脾氣臭到全行都知啦
成日以為自己好撚紅
但只係你上面果班真正紅既男主角走哂
你呢d蜀中無大將先至比人捧上位
而佢就真係以為自己好好戲好紅咁

垃撚圾 都唔撚識做戲
快撚啲畀條八婆害撚死佢

話時話 條八婆係咪識落降頭？
又豬又窮都可以撬到長腳

是但喇

如果真係為鐵探就真係辛苦佢啦……

條女咁嘅樣都做到明星

係機場撞到楊明 仲要同一班機飛台灣 勁nice 任影相冇架子

我真係恭喜岑杏賢一早分手，點睇岑小姐都好過呢件醜閪，除咗錢冇佢咁多外，真係唔知有乜好

化左妝都唔靚
袁狗呢啖飯都唔易食

佢有資格有架子咩?咪又係電視台員工一名

如果岑係果種乜都要正能量嘅心理輔導師
唔開心想搵人呻,佢又叫你用第二個角度諗下,唔好成日諗負面野
而你本身唔係咁受依種諗法,其實長期相處落係好難頂

睇返猿委蠔本身都唔係咩高文化,學識嘅人,拍落岑到真係格格不入
分咗手唔使再扮上等人,同個MK妹做返自己可能仲開心
BETWEEN,岑搵到男朋友未?希望佢搵到個欣賞佢嘅人

家境富裕，其父煌煌從事內衣生意，於香港跑馬地禮頓山擁有多個物業～ 窮？

MK妹學歷其實都不太差 似乎學歷和行為無關～

唔好講到同人好熟先得嫁又知人點相處

係！！！嗰陣真係勁正

最怕今年張寶兒拎飛躍奬，話說張氏老豆今年做埋周大福董事，分分鐘港姐后冠同萬千星輝奬座都系張氏sponsor

呢期既佢真係幾正 同埋好男人形象吸引到好多師奶
所以話藝人無PR真係死撚硬連我阿媽都話佢同左宜家條女一齊之後對佢無哂好感

最憎D人用真性情黎包裝自己唔識大體嘅事實
而家佢又老又殘
痴埋去個張寶兒搞到自己都劣埋
真係抵岑杏賢搵第二個，同佢一齊真係哂左岑杏賢咁好修養嘅女仔

心理輔導師點會正係迫人正能量咁簡單

聖人模式咁嘅樣

邊個話心理輔導師就淨係識得輸出正能量？
同隻mk妹好似癲狗咁周圍咬人就叫做真性情、唔掩飾自己呀？
呢啲叫做冇家教咋
根本將「真」攞嚟做掩飾自己冇家教嘅事實

點解咁多兒登仔覺得心理輔導師係逼人正能量

張寶兒先係佢個大客

扑到殘曬

楊明真係越嚟越正 反家而家袁偉豪唔知做乜鳩
老態出晒嚟 真係好似陽氣比鬼新娘吸乾嗰種咁
佢係演員 仲要起碼D人講得出佢個名 唔係公眾人物係乜
同條鞋揪面一齊之後就變到咁"直率" 唔係因為張寶兒係因為乜

係心理上釋放
係幫人做一啲認知
未必完全畀正能量㗎

岑杏賢唔係靚但睇落得體 對眼好舒服唔會抗拒
越望越順眼 反之張寶兒如果唔係有父幹
MK過MK妹 我老母成日問我點解咁憎張寶兒
佢人品心地都唔好 成日要自己男朋友出嚟護花又7下7下咁
講野又唔得大體 真係拖唔到佢出街見人

岑杏賢好砌好多

icy真係值得更好

以前牙佬果期覺得袁偉豪OK
而家覺得楊明吊打佢

不如話岑本身高學歷又外國返黎
本身2個人就天與地
袁英文都唔識多隻, 而且睇個款應該係冇咩見識既人
(冇學歷唔一定冇見識, 但佢應該兩樣都冇)
所以袁應該覺得同岑相處果時有壓力 咁既意思?

咁而家呢個雖然都係外國返黎
但其實係一個mk妹
咁mk同mk相處會好好多

張寶兒香港土生土長，只不過係London 讀u

真係好醜

氣質真係好奇妙 靚未必有氣質 有氣質又未必需要好標準嘅靚到底係點樣浸到氣質出嚟

呢個comment好嘈

鄭中基有教

法拉我覺得有晒兩樣 又靚又有氣質

本人意見都不代表本人立場啦

仲係SPCC出黎

廁紙

佢好似為咗拍鐵探先減磅變到咁
之前咁大隻減到咁款想好難唔殘

而加有 d梁朝偉既味道

廁紙這回事 是沒撚鳩買

有錢就得
袁偉豪只係公屋仔

真 條女除左有錢諗唔到仲有咩優點

tvb啲野都咁多人留意

條女成日得罪人 搞到佢要懶係護花咁屌返人轉頭 而家咪兩個都咁呃人憎囉
之前Icy咪幾好 唔係話好靚 但大方得體
抵人飛佢嘅

近朱者赤近墨者黑咪就係呢啲囉
佢同岑一齊連談吐，眼神都大方得體又正氣
仲話娶硬岑
依家同張一齊個格又衰，成個白粉佬咁
講野又冇禮貌又串係到扮爽快
呢啲唔係叫直率，係叫冇腦冇文化呀叔
唔知張小姐睇完會唔會激到嘔白泡又哈哈哈哈

以前覺得袁真係好靚仔
但而家又老又殘仲成個死mk咁
#好好建立自己生活
究竟有幾mk先打得出

肯定係日日搞野 搞成咁 唔洗審

其實佢之前幾好，感覺謙虛好多，但有咗億萬千金，係人都護住佢啦

#NoRegerts
咁似我啲中同扮嘢打英文但係又串錯字

脫水減肥法既後果

林峯全方位屌打袁偉豪

張生

好想睇林峯同張偉豪一齊拍戲

然後瘋狂恥笑張生

閪樣 見到真係想打柒佢

我記得以前高登仔,笑咩杏賢樣衰,襯唔起袁偉豪

之前袁偉豪真係幾靚仔幾中意佢，做藝人都算係識得收斂嗰啲人。
依家成個呀叔樣，又殘，講野完全冇諗後果，不了。

佢可能本身個格都係咁，只不過係岑杏賢嘅感化下好咗。

冇咗岑杏賢係到，加埋弱智嘅張寶兒推波助瀾，佢咪重回返港女嘅黑人憎性格。

兩個都痴痴呆呆，咁咪好囉。一齊咁撚黑人憎。

亦都替岑杏賢好彩，冇同呢個人一齊。

嗰陣記得岑杏賢會陪佢一齊飛電單車呢啲女人邊到搵⋯⋯

溝到張寶兒仲邊洗做job

其實係岑杏賢飛佢
垃圾袁偉豪

馬明如果唔cool實蔡一智 可能真係會一支公過世

睇愛回家覺得佢唔差 幾靚女

關我撚事咩

賣港穎借馬明呃like

認同
佢少少既成就都係靠岑杏賢既薰塗
宜家就好似暴發戶棄糟糠咁

摟打臭西樣

你講野都幾厚度

呢啲唔係叫直率，係叫冇腦冇文化呀叔
屌, 好應棍

貪錢啫, 長期同個白痴妹一齊, 梗係會令人攰啦

More